為霞尚滿天 係咪雞嚟?

仆街用錯ac

靚仔黎

戴你條300淘寶手繩打飛機啦

含大hall雞嚟

Is.

係

唔係

ist